不得不承認係股災方面中港市場真係比環球市場做得好

中國一出事就禁沽空令，大家屌佢操縱市場，但大大減損投資者損失。
到而家各國家陸續跟隨先暫時止血，但已經跌到屍骸遍地
中國走得好前

因為中共咁辛苦養大d港豬點會肯俾其他人收割 到國家等錢洗時 回血劍一定直指香港

15年洗完啦

等市場自由調整唔好咩